(失業）想借$41580

有邊位巴打借黎比我買手QQ 升到$800會還比巴打

起碼升過千 咁冇大志點借比你

800蚊之後轉牛證all in

咪撚燈，明天開市派10手俾你！如果有開！

跌左點算

股王邊會跌

借貨比你， 跌5%/升5% call番